有片 26考牌出出吓路口突然停低再衝紅燈

馬路炸彈

比佢考到牌仲得了 出路口又唔撚睇左右有無車 仲要衝燈 不過可能係緊張先會咁

戇鳩到咁。

考牌衝燈俾狗捉要罰嗎???
考牌又唔係學牌 連學禁都行得
咁洗唔洗罰

如果無估錯，佢應該係低能嘅

點解會睇錯 都無其他燈 太緊張?

佢見到行人轉紅燈就開車

傻的嗎 自己燈未轉綠色都唔好開始行啦 你仲要揸26 一陣人地衝尾燈 撞到你變空中飛人都有份

出路口唔讓的士, 都已經肥硬啦.

26 考綿羊

直出唔停應該無事 仲有幾個車位

好似會紀錄低
有車牌果陣扣返

停到咁都話冇事?

講緊學神嗰吓一氣呵成轉出去其實ok
而家咁天一半地一半仲衰

如果一氣呵成, 我當佢係有信心夠時間過.
佢停到咁, 即係話俾考官知. 佢讓線跟本就冇望.

邊位巴打出黎認咗佢

唔知自己係燈位,以為周圍冇車就開得

等到有牌都過咗兩年了

佢部車有尾箱
應該學牌出車考
都仲衰呢d on9野

有錢就是任性

遠古年代已經考左
果時仲未有綿羊牌
嘩依個肥到離哂譜

爆甩左隻考牌官就即刻衝燈啦
等佢跟唔到就寫唔到report

之後咪肥你冇望鏡
有望鏡點會睇唔到考牌官唔見咗

掛住大力令頭做戲
唔見得睇燈

重考丙部半年者